<resources>
    <string name="app_name">TAS-ON</string>

    <!--Messagin Services-->
    <string name="default_notification_channel_id" translatable="false">fcm_default_channel</string>
    <string name="default_notification_channel_name" translatable="true">Nuevas solicitudes</string>

    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_user_name">Usuario</string>
    <string name="prompt_password">Contraseña</string>
    <string name="new_password">Nueva contraseña</string>
    <string name="confirm_password">Confirmar contraseña</string>
    <string name="action_sign_in">Iniciar sesión</string>
    <string name="action_enroll_in">Enrolarse</string>
    <string name="action_recovy_pass">Recuperar contraseña</string>
    <string name="action_solicitudes">Solicitudes</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="error_invalid_user_name">Nombre de usuario invalido</string>
    <string name="error_invalid_password">La contraseña es demaciado corta</string>
    <string name="error_incorrect_password">Contraseña incorrecta</string>
    <string name="error_field_required">Campo obligatorio</string>
    <string name="permission_rationale">Se requiere permisos para acceder a contactos</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="title_activity_login">Inciar sesión</string>
    <string name="title_activity_detail_fragment">Detalle</string>
    <string name="title_activity_genera_factura">Generar prefactura</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="action_search">Buscar</string>
    <string name="action_delete">Borrar</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="my_oferts">Mis ofertas</string>
    <string name="approved">Aprobadas</string>
    <string name="to_recieving">Por recibir</string>
    <string name="to_deliver">Por entregar</string>
    <string name="por_generar_fact">Por generar factura</string>
    <string name="por_entregar_fact">Por entregar factura</string>
    <string name="collect">Por cobrar</string>
    <string name="finished">Finalizadas</string>
    <string name="cancelled">Canceladas</string>
    <string name="in_progress">En curso</string>
    <string name="section_format">Hello World from section: %1$d</string>
    <string name="title_activity_borrar">Borrar</string>

    <string name="acep_terms_y_cond">Aceptar términos y condiciones:</string>
    <string name="Terms_and_conditions">Términos y condiciones</string>
    <string name="Terms_and_conditions_link"><u>Términos y condiciones</u></string>
    <string name="Terms_and_conditions_cont">
      <![CDATA[
      <html>
 <head></head>
 <body>
      <b><h4>TÉRMINOS, CONDICIONES Y POLÍTICAS DE PRIVACIDAD</h4></b>
  <p align="justify">
    <b>TASON S.A.</b> es una compañía constituida bajo las leyes y normas de regulación ecuatorianas,
    cuyo objeto es la prestación del servicio de transporte comercial de carga pesada dentro del
    territorio ecuatoriano.
  </p>
  <b><h4>INFORMACIÓN GENERAL.-</h4></b>
  <p align="justify">
    Este sitio web es de propiedad y operado por <b>TASON S.A.</b>, incluye toda la información, herramientas y
    servicios
    disponibles en este sitio, el usuario está condicionado a la aceptación de todos los términos, condiciones,
    políticas y notificaciones aquí establecidas.

    Al visitar nuestro sitio y/o transaccionar en el mismo, participa en nuestro “Servicio” y acepta los siguientes
    términos, condiciones y políticas de privacidad, incluidos todos los términos y condiciones adicionales y las
    políticas a las que se hace referencia en el presente documento y/o disponible a través de hipervínculos. Estas
    Condiciones de Servicio se aplican a todos los usuarios del sitio, incluyendo sin limitación a usuarios que sean
    navegadores, proveedores, clientes, comerciantes, y/o colaboradores de contenido.

    Al acceder o utilizar cualquier parte del sitio, estás aceptando los términos, condiciones y políticas de
    privacidad. Si no estás de acuerdo con todos los términos y condiciones de este acuerdo, entonces no deberías
    acceder a la página web o usar cualquiera de los servicios.

    Cualquier función nueva o herramienta que se añadan también estarán sujetas a estos términos, condiciones y
    políticas de privacidad. Nos reservamos el derecho de actualizar, cambiar o reemplazar cualquier parte de los
    términos, condiciones y políticas de privacidad mediante la publicación de actualizaciones y/o cambios en nuestro
    sitio web. Es su responsabilidad revisar esta página periódicamente para verificar cambios. Su uso o el acceso al
    sitio web después de la publicación de cualquier cambio constituyen la aceptación de dichos cambios.
  </p>
  <b><h4>CONDICIONES GENERALES.-</h4></b>
  <p align="justify">
    Nos reservamos el derecho de rechazar la prestación de servicio a cualquier persona, por cualquier motivo y en
    cualquier momento.

    Este sitio web sólo recogerá información que contenga los datos personales que sean suministrados por los Usuarios y
    que hayan sido consignados con su consentimiento. Esta información personal será almacenada en una base de datos y
    compartida con los prestadores del servicio, garantizando su confidencialidad de acuerdo a la norma vigente sobre
    protección de datos de carácter personal. Los Usuarios podrán solicitar la actualización, rectificación o
    eliminación de los datos proporcionados.

    <b>TASON S.A.</b> ha establecido los niveles de seguridad más apropiados para garantizar la seguridad de la
    información
    proporcionada por los Usuarios, así como ha instalado todos los medios de seguridad perimetral y medidas para evitar
    el robo, pérdida, mal uso, alteración o acceso no autorizado a datos personales. No obstante, es necesario que se
    señale que estas medidas de seguridad pueden ser objetos de ataques y vulneradas. <b>TASON S.A.</b> se reserva el
    derecho
    de entregar la información personal en caso de orden judicial.

    Los Usuarios aceptan no reproducir, duplicar, copiar, vender, revender o explotar cualquier parte de la página web,
    sin el expreso permiso por escrito de nuestra parte.

  </p>
  <b><h4>CONTENIDO.-</h4></b>
  <p align="justify">
    <b>TASON S.A.</b> es una intermediadora en la prestación del servicio, por lo tanto será de exclusiva
    responsabilidad del conductor la prestación del servicio y de los Usuarios la licitud de la carga a ser
    transportada; en tal virtud, <b>TASON S.A.</b> queda exonerada de cualquier responsabilidad frente al Usuario,
    transportista y terceros.

    <b>TASON S.A.</b> es una intermediadora en la prestación del servicio, por lo tanto será de exclusiva
    responsabilidad del conductor la prestación del servicio y de los Usuarios la licitud de la
    carga a ser transportada; en tal virtud, <b>TASON S.A.</b> queda exonerada de cualquier
    responsabilidad frente al Usuario, transportista y terceros.

    <b>TASON S.A.</b> se reserva el derecho de actualizar, modificar, adecuar, configurar el contenido del sitio web,
    así como también no garantiza que los contenidos del sitio web estén en todo caso correctos, completos o
    actualizados.
  </p>
  <b><h4>ACCESO Y USO.-</h4></b>
  <p align="justify">
    El acceso al sitio web está limitado a Usuarios mayores de 18 años. Los Usuarios podrán acceder al sitio web de
    manera voluntaria, libre y gratuita, que lo realiza bajo su consentimiento y su exclusiva responsabilidad, por lo
    que libera de cualquier compromiso a <b>TASON S.A.</b> Los Usuarios se comprometen hacer un uso adecuado y lícito
    del sitio
    web, por lo que el manejo de su cuenta e información será personal, no podrá ceder a terceros o a menores de edad, y
    exime de cualquier responsabilidad a <b>TASON S.A.</b>

    Los Usuarios se comprometen a respetar la moral y buenas costumbres generalmente aceptadas y el ordenamiento
    jurídico. El Usuario deberá abstenerse de hacer un uso no autorizado o fraudulento del sitio web y/o de los
    contenidos; acceder o intentar acceder a recursos o áreas restringidas del sitio web, sin cumplir las condiciones
    exigidas para dicho acceso; utilizar el sitio web y/o los contenidos con fines o efectos ilícitos, ilegales,
    contrarios a lo establecido en las presentes Condiciones Generales, a la buena fe y al orden público, lesivos de los
    derechos e intereses de terceros, o que de cualquier forma puedan dañar, inutilizar o sobrecargar el sitio web o
    impedir la normal utilización o disfrute del sitio web; provocar daños en los sistemas físicos o lógicos del sitio
    web, de sus proveedores o de terceros; introducir o difundir en la red virus informáticos o cualesquiera otros
    sistemas físicos o lógicos que sean susceptibles de provocar daños en los sistemas físicos o lógicos del sitio web,
    de sus proveedores o de terceros, intentar acceder, utilizar y/o manipular los datos del sitio web, terceros
    proveedores y otros usuarios; reproducir o copiar, distribuir, permitir el acceso del público a través de cualquier
    modalidad de comunicación pública, transformar o modificar los Contenidos, a menos que se cuente con la autorización
    del titular de los correspondientes derechos o ello resulte legalmente permitido; suprimir, ocultar o manipular las
    notas sobre derechos de propiedad intelectual o industrial y demás datos identificativos de los derechos del sitio
    web o de terceros incorporados a los Contenidos, así como los dispositivos técnicos de protección o cualesquiera
    mecanismos de información que puedan insertarse en los Contenidos; obtener e intentar obtener los Contenidos
    empleando para ello medios o procedimientos distintos de los que, según los casos, se hayan puesto a su disposición
    a este efecto o se hayan indicado expresamente en las páginas web donde se encuentren los Contenidos o, en general,
    de los que se empleen habitualmente en internet por no entrañar un riesgo de daño o inutilización del sitio web y/o
    de los contenidos.
  </p>

  <b><h4>CONDICIONES Y PROHIBICIONES ADICIONALES.-</h4></b>
  <p align="justify">El acceso al servicio estará sujeto a un previo registro en el sitio web, con información legal, actual, veraz y
    fidedigna, previo proceso de validación, que será facilitado por los Usuario o terceros de manera libre y
    voluntaria. <b>TASON S.A.</b> una vez analizada la información se reserva el derecho de aceptar o rechazar la
    solicitud de
    registro por parte del Usuario o de un tercero. Posterior al proceso de validación se proporcionará una contraseña,
    personal e intransferible, que servirá para el uso del servicio, los Usuarios o terceros serán responsables del
    Usuario y Contraseña, incluso por su uso, acceso y custodia, respondiendo, asumiendo e indemnizando en caso de
    causar daños y perjuicios por su indebida aplicación, extravío, cesión o revelación. En caso de olvido de la
    contraseña o cualquier otra circunstancia que suponga un riesgo de acceso y/o utilización por parte de terceros no
    autorizados, los Usuarios o terceros deberán comunicarlo inmediatamente a <b>TASON S.A.</b> a fin de que ésta
    proceda
    inmediatamente al bloqueo y sustitución de la misma.

    En adición a otras prohibiciones como se establece en los Términos de Servicio, se prohíbe el uso del sitio o su
    contenido: (a) para ningún propósito ilegal; (b) para pedirle a otros que realicen o participen en actos ilícitos;
    (c) para violar cualquier regulación, reglas, leyes internacionales, federales, provinciales o estatales, u
    ordenanzas locales; (d) para infringir o violar el derecho de propiedad intelectual nuestro o de terceras partes;
    (e) para acosar, abusar, insultar, dañar, difamar, calumniar, desprestigiar, intimidar o discriminar por razones de
    género, orientación sexual, religión, etnia, raza, edad, nacionalidad o discapacidad; (f) para presentar información
    falsa o engañosa; (g) para cargar o transmitir virus o cualquier otro tipo de código malicioso que sea o pueda ser
    utilizado en cualquier forma que pueda comprometer la funcionalidad o el funcionamiento del Servicio o de cualquier
    sitio web relacionado, otros sitios o Internet; (h) para recopilar o rastrear información personal de otros; (i)
    para generar spam, phish, pharm, pretext, spider, crawl, or scrape; (j) para cualquier propósito obsceno o inmoral;
    o (k) para interferir con o burlar los elementos de seguridad del Servicio o cualquier sitio web relacionado¿ otros
    sitios o Internet. Nos reservamos el derecho de suspender el uso del Servicio o de cualquier sitio web relacionado
    por violar cualquiera de los ítems de los usos prohibidos.

  </p>
  <b><h4>CONDICIONES DE PAGO Y FACTURACIÓN.-</h4></b>
  <p align="justify">Para el Usuario Cliente que busca trasladar su carga el uso del sitio web es gratuito, sin embargo, el Usuario
    Cliente se compromete a cancelar el valor de la oferta que el cliente selecccione como ganadora. Las cargas
    realizadas a través de la aplicación serán facturadas por <b>TASON S.A.</b> de acuerdo a la forma que el Usuario
    Cliente
    haya elegido el momento del enrolamiento: por cada traslado, de forma diaria, de forma semanal, quincenal o mensual.
    Pudiendo solicitar a través del sitio web el cambio de esta opción, cuando el cliente lo requiera. El Usuario
    cliente, se compromete a cancelar el valor de la factura, por cualquiera de los medios tradicionales de pago de
    servicios, en el periodo de crédito otorgado por <b>TASON S.A.</b> Estas tarifas, una vez cobradas, no serán
    reembolsables.

    Para el Usuario Transportista, el uso del sitio web es gratuito. <b>TASON S.A</b> se reserva el derecho de modificar
    en
    cualquier momento las condiciones, plazos, montos y formas de pago por el uso de la Plataforma.

    Las facturas serán entregadas al Usuario Cliente de forma electrónica en formato PDF y XML al correo registrado en
    la aplicación. El Usuario Cliente deberá entregar la retención de forma electrónica al correo info@tas-on.com en el
    plazo establecido por ley. Las retenciones serán enviadas electrónicamente al Usuario Transportista de forma
    electrónica en formato PDF y XML, al momento que se entregue físicamente la factura en las oficinas de <b>TASON
      S.A.</b>

  </p>
  <b><h4>DERECHOS DE PROPIEDAD INTELECTUAL E INDUSTRIAL.-</h4></b>
  <p align="justify">
    Los Usuarios y terceros reconocen y aceptan que todos los derechos de propiedad industrial e intelectual sobre los
    Contenidos y/o cualesquiera otros elementos insertados en el sitio web (incluyendo sin limitación, marcas,
    logotipos, nombres comerciales, textos, imágenes, gráficos, diseños, sonidos, bases de datos, software, diagramas de
    flujo, presentación, “look-and-feel”, audio y vídeo), pertenecen a <b>TASON S.A.</b> y/o a terceros.

    En ningún caso el acceso al sitio web implica ningún tipo de renuncia, transmisión, licencia o cesión total ni
    parcial de dichos derechos, salvo que se establezca expresamente lo contrario. Las presentes Condiciones, Términos y
    Políticas de Privacidad no confieren a los Usuarios o terceros ningún otro derecho de utilización, alteración,
    explotación, reproducción, distribución o comunicación pública del sitio web y/o de sus contenidos distintos de los
    aquí expresamente previstos. Cualquier otro uso o explotación de cualesquiera derechos estará sujeto a la previa y
    expresa autorización específicamente otorgada a tal efecto por <b>TASON S.A.</b> o el tercero titular de los
    derechos
    afectados.

    <b>TASON S.A.</b> autoriza a los Usuarios a utilizar, visualizar, imprimir, descargar y almacenar los contenidos y/o
    los
    elementos insertados en el sitio web exclusivamente para su uso personal, privado y no lucrativo; siempre que en
    todo caso se indique el origen y/o autor de los mismos y que, en su caso, aparezca el símbolo del copyright y/o
    notas de propiedad industrial de sus titulares. Queda terminantemente prohibida la utilización de tales elementos,
    su reproducción, comunicación y/o distribución con fines comerciales o lucrativos, así como su modificación,
    alteración o descompilación. Para cualquier otro uso distinto de los expresamente permitidos, será necesario obtener
    el consentimiento previo por escrito del titular de los derechos de que se trate.

  </p>
  <b><h4>INFORMACIÓN PERSONAL Y PROTECCIÓN.-</h4></b>
  <p align="justify">
    La información personal proporcionada por el Usuario o terceros, de forma libre y voluntaria, será integrada a
    nuestra base datos que es de responsabilidad de <b>TASON S.A.</b>, la cual tendrá los niveles de protección
    adecuados para
    garantizar su reserva e integridad.
  </p>
  <b><h4>ENLACES DE TERCERAS PARTES.-</h4></b>
  <p align="justify">
    Cierto contenido, productos y servicios disponibles vía nuestro Servicio pueden incluir material de terceras partes.

    Enlaces de terceras partes en este sitio pueden direccionarte a sitios web de terceras partes que no están afiliadas
    con nosotros. No nos responsabilizamos de examinar o evaluar el contenido o exactitud y no garantizamos ni tendremos
    ninguna obligación o responsabilidad por cualquier material de terceros o sitios web, o de cualquier material,
    productos o servicios de terceros.

    No nos hacemos responsables de cualquier daño o daños relacionados con la adquisición o utilización de bienes,
    servicios, recursos, contenidos, o cualquier otra transacción realizadas en conexión con sitios web de terceros. Por
    favor revisa cuidadosamente las políticas y prácticas de terceros y asegúrate de entenderlas antes de participar en
    cualquier transacción. Quejas, reclamos, inquietudes o preguntas con respecto a productos de terceros deben ser
    dirigidas a la tercera parte.

  </p>
  <b><h4>ERRORES, INEXACTITUDES Y OMISIONES.-</h4></b>
  <p align="justify">
    De vez en cuando puede haber información en nuestro sitio o en el Servicio que contiene errores tipográficos,
    inexactitudes u omisiones que puedan estar relacionadas con las descripciones de productos, precios, promociones,
    ofertas, gastos de envío del producto, el tiempo de tránsito y la disponibilidad. Nos reservamos el derecho de
    corregir los errores, inexactitudes u omisiones y de cambiar o actualizar la información o cancelar pedidos si
    alguna información en el Servicio o en cualquier sitio web relacionado es inexacta en cualquier momento sin previo
    aviso (incluso después de que hayas enviado tu orden).

    No asumimos ninguna obligación de actualizar, corregir o aclarar la información en el Servicio o en cualquier sitio
    web relacionado, incluyendo, sin limitación, la información de precios, excepto cuando sea requerido por la ley.
    Ninguna especificación actualizada o fecha de actualización aplicada en el Servicio o en cualquier sitio web
    relacionado, debe ser tomada para indicar que toda la información en el Servicio o en cualquier sitio web
    relacionado ha sido modificada o actualizada.
  </p>
  <b><h4>EXCLUSIÓN DE GARANTÍAS; LIMITACIÓN DE RESPONSABILIDAD.-</h4></b>
  <p align="justify">
    No garantizamos ni aseguramos que el uso de nuestro servicio será ininterrumpido, puntual, seguro o libre de
    errores.

    No garantizamos que los resultados que se puedan obtener del uso del servicio serán exactos o confiables.

    Los Usuarios aceptan que de vez en cuando podemos quitar el servicio por períodos de tiempo indefinidos o cancelar
    el servicio en cualquier momento sin previo aviso. Así como que el uso de, o la posibilidad de utilizar, el servicio
    es bajo tu propio riesgo. El servicio y todos los productos y servicios proporcionados a través del servicio son
    (salvo lo expresamente manifestado por nosotros) proporcionados “tal cual” y “según esté disponible” para su uso,
    sin ningún tipo de representación, garantías o condiciones de ningún tipo, ya sea expresa o implícita, incluidas
    todas las garantías o condiciones implícitas de comercialización, calidad comercializable, la aptitud para un
    propósito particular, durabilidad, título y no infracción.

    En ningún caso <b>TASON S.A.</b>, nuestros directores, funcionarios, empleados, afiliados, agentes, contratistas,
    internos,
    proveedores, prestadores de servicios o trabajadores serán responsables por cualquier daño, pérdida, reclamo, o
    daños directos, indirectos, incidentales, punitivos, especiales o consecuentes de cualquier tipo, incluyendo, sin
    limitación, pérdida de beneficios, pérdida de ingresos, pérdida de ahorros, pérdida de datos, costos de reemplazo, o
    cualquier daño similar, ya sea basado en contrato, agravio (incluyendo negligencia), responsabilidad estricta o de
    otra manera, como consecuencia del uso de cualquiera de los servicios o productos adquiridos mediante el servicio, o
    por cualquier otro reclamo relacionado de alguna manera con el uso del servicio, idoneidad del conductor, o
    cualquier otro percance, incluyendo pero no limitado, a cualquier error u omisión en cualquier contenido, o
    cualquier pérdida o daño de cualquier tipo incurridos como resultados de la utilización del servicio o cualquier
    contenido (o producto) publicado, transmitido, o que se pongan a disposición a través del servicio, incluso si se
    avisa de su posibilidad. Debido a que algunos estados o jurisdicciones no permiten la exclusión o la limitación de
    responsabilidad por daños consecuenciales o incidentales, en tales estados o jurisdicciones, nuestra responsabilidad
    se limitará en la medida máxima permitida por la ley.

  </p>
  <b><h4>ACUERDO COMPLETO.-</h4></b>
  <p align="justify">
    Alguna omisión en estos Términos, Condiciones y Políticas de Privacidad no constituirá una renuncia a derecho o
    disposición.

    Estos términos, condiciones y políticas o reglas de operación publicadas por nosotros en este sitio o con respecto
    al servicio constituyen el acuerdo completo y el entendimiento entre el Usuarios, terceros y nosotros, y rigen el
    uso del servicio y reemplaza cualquier acuerdo, comunicaciones y propuestas anteriores o contemporáneas, ya sea oral
    o escrita.

    Cualquier ambigüedad en la interpretación de estos términos, condiciones y políticas de privacidad no se
    interpretará en contra de <b>TASON S.A.</b>
  </p>
  <b><h4>LEGISLACIÓN APLICABLE Y JURISDICCIÓN.-</h4></b>
  <p align="justify">
    Estas condiciones términos y políticas de privacidad, y, cualquier acuerdo adicional al servicio se regirán e
    interpretarán en conformidad con las leyes de Ecuador.

    Para la solución de conflictos, los Usuarios y terceros renuncian a fuero y acuerdan someterse a un Centro de
    Mediación y Arbitraje o a los Juzgados y/o Tribunales de la ciudad de Quito D.M., salvo exclusión de jurisdicción y
    competencia por territorio y materia o lugar del cometimiento del acto ilícito.
  </p>
  <b><h4>CAMBIOS EN LOS TÉRMINOS DE SERVICIO.-</h4></b>
  <p align="justify">
    Puedes revisar la versión más actualizada de los Términos de Servicio en cualquier momento en esta página.

    Nos reservamos el derecho, a nuestra sola discreción, de actualizar, modificar o reemplazar cualquier parte de estas
    Condiciones del servicio mediante la publicación de las actualizaciones y los cambios en nuestro sitio web. Es tu
    responsabilidad revisar nuestro sitio web periódicamente para verificar los cambios. El uso continuo de o el acceso
    a nuestro sitio web o el servicio después de la publicación de cualquier cambio en estas Condiciones de servicio
    implica la aceptación de dichos cambios.
  </p>
  <b><h4>CESIÓN.-</h4></b>
  <p align="justify">
    Los Usuarios no podrán ceder sus derechos y obligaciones asumidos, salvo autorización expresa de <b>TASON S.A.</b>,
    <b>TASON S.A.</b> podrá ceder sus derechos y obligaciones, sin consentimiento del usuario o de terceros, a sus socios o
    accionistas o cualquier entidad comprometida dentro de su giro del negocio, o en su defecto a quien le suceda en
    caso cesión, liquidación, modificación o extinción.
  </p>
  <b><h4>NOTIFICACIONES E INFORMACIÓN DE CONTACTO.-</h4></b>
  <p align="justify">
    <b>TASON S.A.</b> podrá notifica a sus Usuario o terceros a través del correo electrónico, sitio web, aplicativo o
    cualquier medio telemático proporcionado en la información del Usuario o de terceros registrada en la base datos.

    <b>TASON S.A.</b> recibirá notificaciones o preguntas acerca de los Términos, Condiciones y Políticas de Privacidad a
    correo electrónico info@tas-on.com.
  </p>
  </body>
</html>
    ]]>
    </string>

    <string name="region">Región</string>
    <string name="prov">Provincia</string>

    <!-- Fragment Detail -->
    <string name="route_title">Ruta: </string>
    <string name="departure_date_title">Fecha de salida: </string>
    <string name="address_title">Dirección: </string>
    <string name="sender_title">Envía: </string>
    <string name="product_title">Producto: </string>
    <string name="type_title">Tipo: </string>
    <string name="number_pieces_title">Num piezas: </string>
    <string name="weight_title">Peso: </string>
    <string name="volume_title">Volumen: </string>
    <string name="date_title">Fecha: </string>
    <string name="reciever_title">Receptor: </string>
    <string name="reciever_name_title">Nombre del receptor: </string>
    <string name="phone_title">Teléfono: </string>
    <string name="email_title">E-mail: </string>
    <string name="address_destination_title">Dirección de entrega: </string>
    <string name="ofert_title">Ofertas: </string>
    <string name="my_ofert">Mi oferta: </string>
    <string name="commnets_title">Comentarios: </string>

    <string name="enrrolled_title">Registro conductor empresa </string>
    <string name="enrrolled_title_empresa">Registro compañía transporte </string>
    <string name="title_activity_enrollment_independiente">Registro conductor independiente</string>
    <string name="datos_user_admin">Datos usuario administrador: </string>
    <string name="datos_user">Datos del usuario: </string>
    <string name="datos_empresa">Datos de empresa: </string>
    <string name="datos_cuenta">Datos de cuenta: </string>
    <string name="datos_contacto">Datos de contacto: </string>
    <string name="datos_conductores">Datos de conductores: </string>
    <string name="datos_vehiculos">Datos de vehiculos: </string>
    <string name="proveedor_empresa">Empresa: </string>
    <string name="empresa_tipo_persona">Tipo persona: </string>
    <string name="empresa_ruc">RUC: </string>
    <string name="empresa_razon_social">Razón social: </string>
    <string name="empresa_direccion">Dirección: </string>
    <string name="empresa_banco">Banco: </string>
    <string name="empresa_tipo_cuenta">Tipo cuenta: </string>
    <string name="empresa_numero_cuenta">Número cuenta: </string>
    <string name="proveedor_tipo_documento">Tipo documento: </string>
    <string name="proveedor_numero_documento">Número documento: </string>
    <string name="proveedor_nombres">Nombres: </string>
    <string name="proveedor_apellidos">Apellidos: </string>
    <string name="proveedor_user_name">Usuario: </string>
    <string name="contacto_concenvional">Teléfono convencional: </string>
    <string name="contacto_celular">Teléfono celular: </string>
    <string name="conductor_nombre">Nombres: </string>
    <string name="conductor_apellidos">Apellidos: </string>
    <string name="conductor_licencia">Tipo licencia: </string>
    <string name="conductor_telefono">Teléfono: </string>
    <string name="vehiculo_modelo">Modelo: </string>
    <string name="vehiculo_anio">Año: </string>
    <string name="vehiculo_capacidad">Capacidad: </string>
    <string name="vehiculo_uni_capacidad">Unidad capacidad: </string>
    <string name="vehiculo_tipo">Tipo camión: </string>
    <string name="vehiculo_tipo_carga">Tipo carga: </string>
    <string name="vehiculo_certi_argsa">Certificado ARCSA: </string>
    <string name="vehiculo_placa">Placa: </string>

    <string name="crear_nuevo">Crear nuevo</string>
    <string name="crear">Crear</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="regresa">Regresar</string>
    <string name="provincia">Provincia: </string>
    <string name="canton">Cantón: </string>
    <string name="email">Correo electrónico: </string>


    <string name="money_symbol">$</string>

    <string name="origin_city">Origen</string>
    <string name="destiantion_city">Destino</string>
    <string name="departure_date">fecha</string>
    <string name="origin_addres">Direccion de origen</string>
    <string name="name">Nombre</string>
    <string name="type">Tipo</string>
    <string name="send_ofert">Ofertar</string>
    <string name="continuar">Siguiente</string>
    <string name="resend_ofert">Cambiar\nmi oferta</string>
    <string name="cancel_ofert">Cancelar\nmi oferta</string>
    <string name="core_number">0</string>
    <string name="title_activity_enrollment">Registro conductor</string>
    <string name="title_activity_solicitud">Solicitudes de envio</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="actualizar">Actualizar</string>
    <string name="genera_factura">Generar factura</string>
    <string name="selec_orders">Seleccionar fletes</string>
    <string name="selec">Seleccionar</string>
    <string name="guardar">Guardar</string>
    <string name="generar_prefactura">Generar prefactura</string>
    <string name="datos_compania">Datos compañía:</string>
    <string name="datos_tason">Datos TAS-ON:</string>
    <string name="detalle">Detalle:</string>
    <string name="numero_factura">No. factura:</string>
    <string name="numero_autorizacion">Numero de autorización:</string>
    <string name="empty_text">-</string>
    <string name="fecha_emision">Fecha de emisión:</string>
    <string name="fecha_pre_fact">Fecha fact.</string>
    <string name="guia_remision">Guía remisión:</string>
    <string name="title_activity_genera_factura_flete">Generar prefactura</string>
    <string name="id_prefactura">Id</string>
    <string name="monto_factura">Monto fact.</string>
    <string name="documento_identidad">Documento identidad: </string>
    <string name="recovery_pass">Recuperar contraseña</string>
    <string name="activate_account">Activación de cuenta</string>
    <string name="dependencia_propia">Conductor dependencia propia</string>
    <string name="comp_transporte">Compañía de transporte</string>
    <string name="facturacion_normal">Facturación normal</string>
    <string name="facturacion_corta">Facturación pago inmediato</string>
    <string name="facturacion_corta_msg">Estimado Socio, el valor de su factura será acreditado directamente en su cuenta bancaria.
        Recuerde que un habilitante para el pago es haber entregado la factura del servicio en nuestras oficinas</string>
    <string name="dias_pago">Días de pago</string>
    <string name="mensaje_dias_pago">* Los dias empiezan a contarse a partir de que se sube la foto en el menú “por entregar” y guarda la imagen.</string>
    <!--Cliente profile-->
    <string name="solic_new"><![CDATA[    Ingresar nuevas]]></string>
    <string name="solic_ingre"><![CDATA[    Ingresadas]]></string>
    <string name="solic_offer"><![CDATA[    Solicitudes ofertadas]]></string>
    <string name="nueva_solicitud">Nueva solicitud</string>
    <string name="defaultDateTime">dd/MM/yyyy HH:mm:ss</string>
    <string name="solicitudes">Solicitudes</string>
    <string name="piezas">  piezas</string>
    <string name="solicitud_oferta">Solicitud para la oferta:</string>

    <string name="notifications_admin_channel_name">Global channel</string>
    <string name="notifications_admin_channel_description">Notifications sent from the app admin</string>
    <string name="contact_phone">Teléfono de contacto</string>
    <string name="phone">Teléfono</string>
    <string name="contact_email">Correo de contacto</string>
    <string name="email_text">Correo</string>
    <string name="conductor_compania">Conductor compañía de transporte</string>
    <string name="enrrolled_transp_company_title">Registro compañia de transporte</string>
    <string name="empresa_ruc_pertenece">RUC de la compañía de transporte a la que pertenece</string>
    <string name="lbl_conductor_company">Conductor de la empresa:</string>
    <string name="search_freight">Buscar fletes</string>
    <string name="my_freights">Mis fletes</string>
    <string name="e_billing">Facturación electrónica</string>
    <string name="my_ebilling_generated">Mis facturas generadas</string>
    <string name="mis_datos">Mis Datos</string>
    <string name="razon_social">Razon social</string>
    <string name="ruc">RUC</string>
    <string name="direccion">Dirección</string>
    <string name="adquiriente">Adquiriente</string>
    <string name="tipo_documento">Tipo documento</string>
    <string name="numero_documento">Número de documento</string>
    <string name="telefono">Teléfono</string>
    <string name="correo">Correo</string>
    <string name="persona_contacto">Persona de contacto</string>
    <string name="detalle_factura">Detalle de factura</string>
    <string name="agregar_detalle">Agregar detalle</string>
    <string name="numero_piezas">Número de piezas</string>
    <string name="unidad_piezas">Unidad de piezas</string>
    <string name="ciudad_origen">Ciudad origen</string>
    <string name="ciudad_destino">Ciudad destino</string>
    <string name="detalles_adicionales">Detalles adicionales</string>
    <string name="precio">Precio</string>
    <string name="descuento">Descuento</string>
    <string name="totales">Totales</string>
    <string name="subtotal_sin_impuestos">Subtotal sin impuestos</string>
    <string name="cero_punto_cero">0.0</string>
    <string name="subtotal_doce_porciento">Subtotal 12%</string>
    <string name="subtotal_cero_porciento">Subtotal 0%</string>
    <string name="subtotal_no_objeto_iva">Subtotal no objeto de IVA</string>
    <string name="subtotal_exento_iva">Subtotal exento de IVA</string>
    <string name="total_descuento">Total descuento</string>
    <string name="valor_ice">Valor ICE</string>
    <string name="iva_doce_porciento">IVA 12%</string>
    <string name="propina">Propina</string>
    <string name="valor_pagar">Valor a pagar</string>
    <string name="forma_pago">Forma de pago</string>
    <string name="generar_factura_electronica">Generar factura electrónica</string>
    <string name="mensaje_usuario_no_habil_facturacion_electronica">Aún no estás habilitado para facturación electrónica.\nEl usuario administrador de tu empresa puede habilitarlo realizando los siguientes pasos:</string>
    <string name="paso_uno_habilitar_ebilling">Inicia sesión en www.tas-on.com</string>
    <string name="paso_dos_ebilling">Dirígete a la opción Facturación electrónica -> Actualización datos></string>
    <string name="paso_tres_ebilling">Ingresa los datos solicitados</string>
    <string name="transportado">Transportado</string>
    <string name="precio_unitario">Precio unitario</string>
    <string name="total">Total</string>
    <string name="fecha_autorizacion">Fecha autorización</string>
    <string name="clave_acceso">Clave de acceso</string>
    <string name="estado">Estado</string>
    <string name="dias_plazo">Días plazo</string>
    <string name="facturacion_electronica">Facturación electrónica</string>
    <string name="mensaje_factura_ebilling_generada">Factura generada correctamente\nEn unos minutos pordrá visualizar su estado</string>
    <string name="observacion">Observación:</string>
    <string name="mensaje_tipo_usuario_no_valido">Estimado usuario, por el momento nuestra aplicación móvil es solo para los transportistas. Próximamente también podrás usar Tas-On desde nuestra app. Por ahora visita https://www.tas-on.com </string>
    <string name="salir">Salir</string>

</resources>

